（611612軍計）我地可以點極大化香港人既權利

其實我都只係發白日夢諗到，香港人係可以行使香港權利，有冇人prof可唔可行

1. 比人拉

What you only do when you get caught is shut the fuck up

美國可以行使第五修正案權，求人解答香港有冇類似法例

2. 事前查詢

一日未可以證明到佢地係警察，一日都唔可以比佢地行使警察既權力，呢d港獨份子可以好恐怖嫁，點知有冇假扮警察嫁

Btw日前比人打甩左副眼鏡，而家750/800用緊舊眼鏡350/400，加上記性唔好要抄低同影相怕一陣又問過......係慢嫁啦

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。
警察委任證特徵如下：

正面印有(包括中英文) ：
香港警察、
彩色警徽、
警務人員姓名、職級、僱員號碼、
相片，另有香港警察及HONG KONG POLICE 字眼的鐳射標記。

背面印有以下聲明：「本證持有人是經正式委任的香港警察，其相片及資料載於背面。」

3. 萬一要救人

常言道
「人之初，性本惡」一個人點會未做過衰野，平日雖然可以搵神父，但街上面冇，點算？

唔洗怕，正義既化身警察先生小姐們可以幫到你

上至見過失蹤人士而知情不報
下至不問自取過屋企物資

同警察講，佢哋可以幫到我地，甚至捉我地，一區警察200人，一條街2千人
冇，2千個罪人想你拉，應該輪到我地合法包圍我地

包住警察同警車，成班淫婦咁一齊叫「拉我」，應該佢地驚過我地

同舟共濟，加油香港人

推到有人睇到